新蒲崗有咩黃店好食

貴少少都唔緊要
或者近近地鑽石山

紅米利申會喺黃大仙特登行落去食

仲有間冰室唔記得叫咩

小米dfd?

肥仔銘
金利

蕭生開㗎

呢間同金寶啲尿黃？

地道館車仔麵
雞翼好好味

窩子
紅米
地道館車仔面
肥仔銘
合利潮洲粉面
友利坊
Mr Iron (荷里活商場鋪)

陳師傳同金寶冰室完全搵唔到黃既點喎

肥仔銘

窩子
梳乎厘

掂

友利坊

金寶上過apple daily
話d孫仔孫女心痛d人誤會爺爺返嚟幫手
陳師傅就係老闆藍仔女黃咁

仲有間采頤鳳嗚石磨腸粉，大有街焞樂烘焙 都係黃

btw仲有蟹仙同滿粥，唔知係咪因為邊爐事件生意好靜

陳師傅就有報導講過除左佢本人成家都係黃，所以地圖就標示係綠

金寶同陳師傳咪一樣老闆藍
但識上網啲孫仔女就係咁話間店黃
但其實根本乜都無做過無出過力

嚐糖 喺彩頤
腐竹白果芋圓好食

lm

香港味道新英華

btw 就執

好多間都好難食
利申日日含淚幫襯

窩子

窩子 幾好

金寶

合利魚三寶廿九蚊有銀針粉揀
有時放工係九龍灣行過新蒲崗食